有冇人見到蟻會特登唔殺

盡量避

雖然有時冇計

蟻唔會殺，佢地又唔會阻住我
不過每次見到甲由都係一場戰鬥

你戇鳩？定係你鍾意廚房成堆蟻？

以前屋企都幾多蟻
但見到會懶得殺
小強就一定殺

俾老豆逼殺左幾十隻蟻

作哂孽

好撚內疚

會用紙巾袋住佢放番出去
盡量唔殺

用手指接起佢 再放去第二度

見一隻殺一隻

小強以外都唔殺

我屋企多蟻很濟，所以我買左藥黎搞